1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
Document Object Model (DOM) - це структуроване представлення веб-сторінки або XML-документа, 
яке браузер використовує для інтерпретації і відображення цієї сторінки. 


2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
Властивості innerHTML та innerText використовуються для доступу до вмісту HTML-елементів в JavaScript, 
але вони працюють по-різному.

innerHTML: Ця властивість дозволяє отримати або змінити HTML-вміст внутрішніх елементів об'єкта. Вона 
повертає або приймає рядок HTML-коду. Використання цієї властивості може призвести до виконання коду, 
якщо введений HTML-код містить скрипти.

innerText: Ця властивість повертає або встановлює текстовий вміст внутрішніх елементів об'єкта, ігноруючи 
будь-які HTML-теги, які вони мають. Вона просто повертає або встановлює текстовий вміст, який видимий 
для користувача.


3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
За допомогою document.getElementById()
За допомогою document.querySelector()
За допомогою document.getElementsByClassName()
За допомогою document.getElementsByTagName()
За допомогою document.querySelectorAll()


4. Яка різниця між nodeList та HTMLCollection?
NodeList - це колекція вузлів (Nodes), яка може включати в себе різні типи вузлів, такі як елементи, 
коментарі, текстові вузли тощо.

HTMLCollection - це колекція HTML-елементів.